點解香港女人無咩女性既性徵？

講緊係咩野都細過男人
唔單止胸 連屎忽好多港女都係平 連男人都大過佢地
完全唔想屌

香港男人都無咩男性性徵

我都係咁話 屌男人仲開心

女外八，仔內八

香港風景

咪係 175都冇，全部殘障人士
又冇乜鬚、體毛，成個細路咁

其實都好多大波妹好高

唔怪得咁多人轉基

港女除左得個閪，仲剩返d咩

偏偏條腰粗過水桶

屌西腳

屌隻手瘦撚過芝娃娃 又寒撚哂背咁 見到都唔開胃

咕嚕

圖？

男人除咗碌鳩，仲有乜撚嘢用

問過fatboyeatallday